［新戰術］簡單方便0風險 唔好再問你可以做到啲咩！

朝早 去禁曬你棟樓啲Lift
上到最頂
再續層行落去
每層都禁曬啲Lift
令到啲人被迫罷工 翻唔到工
咁樣搞一搞都半粒鐘

大家千其唔好咁做 啲港豬會翻唔到工架

推

最憎朝早等lift等勁耐

相信會有唔少港豬行樓梯

但不失為一個好方法

三四十層咪慢慢行囉

成效其實好低
以前讀書院果陣已經差唔多層層停
你仲要逐層行去禁

哇 連大廈都出唔到
唔好推呀 好仆街

11.12最有效罷工roadblock，麻煩手足推推

港豬見巴士死火可以一齊推巴士

起碼玩佢半粒先啦

今日做咗，好爽

哇～呢招絕

唔好再做啦 等Lift都要半粒鐘 仲點翻工

保安見到都無辦法

塞鐵好難，不如試吓借力打力

幫手推比更多人知

我係呢到住架喎

我要遊𨋢河

一齊推

大大力咁推

聽朝7點阿

零成本，一齊做

唔好再問有咩可以做到啦

和理非完全可以參與，合情合法合理

支持

不如喺地下做 等佢上嗰陣層層停 又冇人㩒閂門

又得！

如果一棟搵到兩三個手足住客一齊action效果會更佳

係時候到和理非入場

最好去唔係自己住個座搞！如果可以嘅話

呢個有啲風險 每棟有一個人搞就夠啦

又啱，各有各做，得閒咪揸吓𨋢咯

我屋企禁晒都係兩分鐘落到...

你果棟咩設計...

一部lift 十零層
行十零層唔駛5 分鐘， 如果入邊有位入埋lift 落去地下大堂都唔駛10 分鐘。 除非你一直hold 住部lift
非反對，只係覺得付出努力同收獲唔太成正比
利申： 公屋

咁 示威又點出 on99

咁啱我就係住最頂層

成幢樓啲人一齊行樓梯就唔止5分鐘啦

平時跑步路都冇力 一諗起返工 連巴士都推到郁 唔怪得上年打風有人爬山爬樹 跑幾粒鐘都要去返工

同一時間咁多人等 架lift爆曬就要等下一架 一架lift裝到幾多人姐 啲繁忙時間 唔好唔記得仲有中小學生要翻學

我果部有得㩒2下cancel ..

兄弟爬山 咪推到上熱門 比多啲手足知 叫距地一邊玩一邊行樓梯落樓

係lift出面禁阿 唔係入Lift禁 lift有Cctv

推巴士果個好似唔係因為咁
係有手足將部無人既巴士推出黎塞住條路

好👌見lift就㩒佢老母閪！咁閪鍾意返工喇港豬

今朝先玩完，響地下或者最頂果層，按哂所有層數，無仇報

去最頂層，用紙皮卡住d 𨋢，好似人地倒垃圾咁，卡哂咁多部，看更上黎整走，過十分鐘又卡過

日日都要咁玩 唔好懶

日日玩，月月玩，年年玩

大家聽日一齊起身做啊

有人入面既lift 閂門可能快過你落層層禁

調返轉地上去 空轉層層向上停 又要等自動關門就真係耐
你仲係一面坐上 開中無人等個層仲可以禁住開門掣鬥長命

巴絲加油！

卡門卡到番屋企了
唔好做

唔好禁咁辛苦
直頭搵野卡住佢

2樓開始向上玩好似抵諗啲 唔該曬巴打

阻到佢翻唔到工

Push

咁點解唔直接搵野頂住哂所有lift門？

睇佢地忍到幾多日

啲人一去等lift 見到就拎開佢啦 唔好咁懶

咁禁警鐘會發生咩事

落到地下禁曬已經夠，唔洗洗樓

長期㩒住某一層𨋢/唔俾部𨋢閂門就得

既然咁鍾意返工
零晨三點整響消防鐘提佢地返工點睇

教大家sip d碎石係lift門條軌度lift公司都攪你唔店

𨋢門都可以用門阻

齊齊玩

屌
要等咁耐我唔返了

真呀 希望其他人都睇到
只要部lift無得cancel order 真一定哂到好多時間
如果得一個人 你楝樓有幾部lift 基本上地下或2樓有吉lift 你一次過禁哂 你就出得lift去下一部做同一樣既野

推呀

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

幫手推

大家一齊做！

［和理非］最新召集：㩒𨋢師、拍卡師

係裏面禁仲快，禁完求鳩其搵樓層走

樓梯仲易

又可以搞到港豬 又唔洗比夠咬

玩lift 都夠仆街

幫推比多啲人知

可以凌晨四點係樓下用單車鎖鎖大閘

利申 9up

屌
人地咪最多行樓梯

日日都要行20幾層先翻到工

我住差唔多頂樓
我係咪可以不停㩒lift
之後發現自己好大意攞漏嘢返屋企
之後再出黎㩒lift
再返去攞嘢

你搭部LIFT上頂樓, 得番你一個, 你咁哂D BUTTON, 咁咪出LIFT LOR

推啊

行樓梯點會阻到港豬返工

聽日繼續呀

唔好令支持你的人變支持對家，三罷要自願唔係被自願。擾民的行為只會令人討厭。

有閉路

Lift出面禁阿！！ 唔會有Cam影到

我住70樓

咁咪得囉，拿咁唔好話抗爭者阻到翻工喇

［和理非］最新召集：㩒𨋢師、拍卡師

收皮啦五毛

唔係講笑
唔會阻到
仲要唔係人人都住咁高

遊lift 河犯法？

如果係犯法一定拉晒啲阿婆
成日開門制同閂門制搞錯
出錯lift卡住個lift門慢慢諗

最憎人玩lift

push push

一幻想啲傻豬一見到架lift喺自己樓層停左就即刻衝入去先發現係上既嗰個樣以為有lift其實冇完美影響佢plan好曬既時候

落街做街坊好過

其實去最頂個層 入lift禁晒全部制再出返黎咪得

我想落樓咁我點樣按完又落

聽朝6點開始禁
上到最頂 每層都禁完再去第二部lift禁

頂你係咪傻架入禁晒裡面啲制咪得囉
又或者係口搵膠紙痴(laser)或者紙皮zip埋去
佢架咪卡住係嗰層 有人落佢先落

今朝禁左一轉

唐樓點算

好方法 推

日日準時起身食早餐 再活動活動下

其實上到頂， 一野禁哂所以數層咪得
層層停

攝著道門未算囉

真係好有創意

細路仔玩lift成日都有架啦

甴近平

推！

你唔好去啦 留返比中年和理非做

push

有啲樓禁兩下可以cancel架 唔好咁懶啦

Bump

今日做左 有效

今日試過 舒服

咁都好d

由底層做起好似有效啲

今朝有試過覺得無乜用

我今日係咁玩
係咁扯架lift上黎

agger 今朝試過 無乜用 頂多拖到幾分鐘

7點太遲了

我諗得新樓得，大部分都唔可以取消

我試過15分鐘行左30層

咁辛苦巴絲要再早啲起身啦

如果火燭 禁警報制會點？

咁就唔差在KICK埋部LIFT

係人地個層搵嘢頂住部lift算

搵嘢頂完部lift入返屋企睇實個cctv都得

直接上到頂禁晒所有樓層再走咪得

揸lift 人

收到！

我嗰lift cctv壞咗

diu 我係青衣見到人推架巴士走 搞到交通暢順返....

新職業全面進場！

不如上頂樓
㩒實部lift唔比佢落
同時入邊所有層數都㩒晒
如果頂樓真係有人搭lift
就避避先

如果響火警鍾會點

想返工到咁

$0.5夠唔夠

望到都燥 五毛狗

其實晨早扑左消防鐘 大叫火燭
成棟樓既人都落曬街 牙都未刷衫又未換
係辛苦班消防員
千祈唔好

舊樓先得呀 方法唔打係度 廢事破解
底層禁起

所有扶手電梯唔好單邊企
係扶手電梯行係好危險！

按住開門制，插牙籤入去，中門大開法。

我屋苑部lift禁3下就cancel

𠵱家旺角大巴喺咪全瓜直？如果係，明天成個旺角唔通車喎！

P牌推唔郁

Whatever it takes

唔好啦 平時等lift 好炆架

搵d難清既野塞門啦,
又安全,又快,又無咁易搞到

行入部𨋢入面 㩒著晒全部層咪得囉

堆

好好玩咁

正呀

唔好再推啦 陣間搞到人翻唔到工

全民健身

7：00後先開始，等手足落曬樓先

其實阻唔到幾耐平時返工時間都層層停咁濟

開街井，全城水舞間

好有創意

有冇絲打聽朝一齊行樓梯㩒

[行動策略] 入黎睇下依幾張圖啱唔啱用

我可以幫手

你一條友15分鐘，如果個個都行起碼慢一倍

之前睇戲見過有仆街 入去狂㩒個鐘
又sip紙皮入門邊咪得 看更上到黎整走左，你再等下一轉再sip 現實生活千奇唔好咁做

多謝你

一陣就停完大不了都係兩三個字

不如搭到最高跟住不斷禁開門制...1個人就可以hold住1部lift

懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

將D Lift渣到最頂zip報紙啦

試過爆水喉浸出門口，浸壞埋部lift

搭到落地下
留返最尾先走 朝早未瞓醒 唔小心撳晒啲制 同部lift say byebye

最憎啲人部𨋢已經好逼，仲要夾硬逼入黎喎，搞到門又閂唔到擾攘一陣

比小小意見
可以用啲野卡住個制 等佢長按開門
怕比人知道 就去樓上樓下咁做

撘lift上頂樓，到頂樓禁哂所有下層制
記得出lift一齊扮等lift

一個人起地下㩒哂佢咪得，上到最頂就又係㩒哂佢。唯一缺點係你要帶埋個老母搭𨋢

又得

有時唔方便按咁多制的話
出嗰陣按最頂層其實已經浪費咗好多時間

推呀咁容易都唔做

不如試吓玩稅局嗰㗎lift

行上頂樓hold住佢會唔會方便啲

真心，無用，盞搞到啲公公婆婆行樓梯，佢地朝朝都要去飲茶。其他番工既，就算行四十層樓梯都係一陣間既事 (落係好易)，拖唔到幾耐

好正

呢個易又有效率
推唔郁

Puth

Pppp

Boyd

Pushbikes

Pals

Push Wk

tui

要再早d起身撳

［罷工戰術］成本低作用高，我覺得成效好高。推

困左手足係上面又點
豬隊友?

Agree 如果唔驚係地下個層禁哂去就

成日有奀皮小朋友禁曬啲制架啦，人人都有一份貪玩既童真